其實點解飛機逼降成功,機師會係救人英雄?

成日睇到咩機師救人英雄
佢唔係自殺咩,降失敗佢都一齊死

成日睇到咩機師救人英雄
佢唔係自救咩,降失敗佢都一齊死

成功咪英雄
失敗咪狗熊

咁佢救自己既同時係咪都救緊人？

要逼降
姐係唔能夠正常降落（包括跟程序嘅緊急降落）

基本上係assume冚機剷嘅technical failure
Eg all hydraulic systems inoperative
2/all engines failure
Landing gear fail to extend